拉傑迪:英媒以為決賽了 繼續發夢啦😂 ,摩迪:睇少我地?睇下邊個累死先😂

在克羅地亞淘汰英格蘭之後，莫德裡奇第一時間批評了英格蘭媒體，他宣稱“英媒對我們的小看激勵了我們”。身為另一核心的拉傑迪，隨後也懟了英格蘭媒體，他表示“看到英格蘭跑不動可太爽了”。

拉傑迪開懟英格蘭媒體：“每個人都有自己的想法，他們認為英格蘭已經預定決賽了……那他們就繼續這樣想吧！”

“他們說，我們要累得跟不上英格蘭隊的節奏了。我想，我們比英格蘭表現得更棒。”拉傑迪繼續說道，“決賽是最美妙的，我們要全力以赴。”

摩迪:英國人賽前輕視我們 看看最後誰被累死

摩迪:英國人賽前輕視我們 看看最後誰被累死

摩迪和主帥達裡奇擊掌。

“英國人賽前輕視我們，他們錯了。我看了媒體寫的報道，我們就說，‘看看到時候誰會被累死’。”

班英媒未開波就52年來最弱，贏幾場又開始劣鳩

誰被累死？

難得入到四強, 扯到恆哂, 點忍到唔劣兩下呀
去到咁後先開始劣都好好定力架喇

英格蘭都累
連加特 260都累死

又話英超體力化

英撚成班平均廿幾歲
格仔主力3X歲